# Chinese (China) translation for sbackup
# Copyright (c) 2007 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2007
# This file is distributed under the same license as the sbackup package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2007.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sbackup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2007-05-08 23:03+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2007-04-15 15:08+0000\n"
"Last-Translator: rainofchaos <rainofchaos@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Rosetta-Export-Date: 2007-06-03 13:28:22+0000\n"

#: simple-backup-config.py:66
msgid "MP3 Music"
msgstr "MP3 音乐"

#: simple-backup-config.py:66
msgid "AVI Video"
msgstr "AVI 视频"

#: simple-backup-config.py:66
msgid "MPEG Video"
msgstr "MPEG 视频"

#: simple-backup-config.py:66
#, fuzzy
msgid "Matrjoshka Video"
msgstr "Matrjoshka 视频"

#: simple-backup-config.py:66
#, fuzzy
msgid "OGG Multimedia container"
msgstr "OGG 多媒体容器"

#: simple-backup-config.py:66
msgid "CD Images"
msgstr "CD 镜像"

#: simple-backup-config.py:348 simple-backup-config.py:705
msgid "Custom"
msgstr "定制"

#: simple-backup-config.py:411
msgid "Already included item !"
msgstr ""

#: simple-backup-config.py:426
msgid "Already excluded item !"
msgstr ""

#: simple-backup-config.py:437
msgid "Simple Backup Suite"
msgstr "简单备份工具"

#: simple-backup-config.py:439
msgid ""
"This is a user friendly backup solution for common desktop needs. The "
"project was was sponsored by Google during Google Summer of Code 2005 and "
"mentored by Ubuntu."
msgstr "这是一个针对普通桌面系统的备份工具，简单易用。此项目被谷歌的2005年暑期编程计划资助，在Ubuntu的指导下完成。"

#: simple-backup-config.py:442 simple-backup-config.py:445
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"翻译-致谢\n"
"冯超 <rainofchaos@gmail.com>, 2007"

#: simple-backup-config.py:445
msgid "Translators : "
msgstr ""

#: simple-backup-config.py:454
msgid "A backup run is initiated in the background. The process id is: "
msgstr "备份程序已经在后台启动，进程的ID为： "

#: simple-backup-config.py:552
msgid "Configuration save successful"
msgstr "配置成功保存"

#: simple-backup-config.py:623
msgid "Include file ..."
msgstr "包括文件..."

#: simple-backup-config.py:626 simple-backup-config.py:661
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: simple-backup-config.py:639
msgid "Include folder ..."
msgstr "包括文件夹 ..."

#: simple-backup-config.py:658
msgid "Exclude file ..."
msgstr "排除文件..."

#: simple-backup-config.py:674
msgid "Exclude folder ..."
msgstr "排除文件夹..."

#: simple-backup-config.py:750
msgid "Empty expression. Please enter a valid regular expression."
msgstr "表达式为空。请输入合法的正则表达式。"

#: simple-backup-config.py:767
msgid "Empty filename or path. Please enter a valid filename or path."
msgstr "文件名或路径为空。清输入合法的文件名或路径。"

#: simple-backup-config.py:773
msgid ""
"It seems the path you entered does not exists. Do you want to add this wrong "
"path?"
msgstr "您输入的路径不存在。仍然包括此路径么？"

#: simple-backup-config.py:995
msgid "Currently backup configuration is only runnable by root"
msgstr "目前的备份配置只能由root执行"

#: simple-restore-gnome.py:137
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: simple-restore-gnome.py:171 simple-restore-gnome.py:175
msgid "Error: backups directory does not exist!"
msgstr "错误: 备份目录不存在!"

#: simple-restore-gnome.py:215
msgid ""
"Some of your backups are in an old backup format. Do you want to upgrade "
"them?\n"
"It should take only a few minutes."
msgstr ""
"你的一些备份文件属于旧格式。需要升级它们么?\n"
"这将要化一些时间。"

#: simple-restore-gnome.py:235
msgid "Error: no backups found in the target directory"
msgstr "错误: 目标文件夹中未发现任何备份"

#: simple-restore-gnome.py:252
msgid ""
"Select any of the available backups to see list of files that can be "
"restored."
msgstr "选择任意备份文件，可以查看能够恢复的文件列表。"

#: simple-restore-gnome.py:257
msgid "Choose a source folder"
msgstr "选择源文件夹"

#: simple-restore-gnome.py:337
msgid "Loading ..."
msgstr "正在载入..."

#: simple-restore-gnome.py:378
msgid "Sorry, help is not implemented yet."
msgstr "对不起，现在没有提供帮助。"

#: simple-restore-gnome.py:390
#, python-format
msgid "Do you really want to restore backuped copy of '%s' to '%s' ?"
msgstr "你确定要将备份从 '%s' 恢复到 '%s' 么 ?"

#: simple-restore-gnome.py:395
msgid "Restoring ..."
msgstr "恢复..."

#: simple-restore-gnome.py:413 simple-restore-gnome.py:422
msgid "Select restore location"
msgstr "选择恢复位置"

#: srestore.py:74
msgid "E: File not found in the backup snapshot"
msgstr "E: 在备份快照中未发现文件"

#: srestore.py:149
msgid "Simple Backup suit command line restore utility\n"
msgstr "简单备份程序的命令行恢复工具\n"

#: srestore.py:150
msgid ""
" Usage: simple-restore backup-url file-or-dir-to-restore [target-file-or-dir]"
msgstr ""
" 用法: simple-restore backup-url file-or-dir-to-restore [target-file-or-dir]"

#: srestore.py:151
msgid ""
" Note: backup-url must include the snapshot subdirectory name, for example:"
msgstr " 注意: backup-url 必须包括快照的子目录, 例如:"

#: srestore.py:153
msgid " Use simple-restore-gnome for more ease of use.\n"
msgstr " 使用更方便的 simple-restore-gnome 。\n"

#: srestore.py:162
msgid "Restore FAILED! Please check you parameters."
msgstr "恢复失败！请检查使用的参数。"

#: upgrade_backups.py:73
#, python-format
msgid "I: Upgrading from v1.0 to v1.2: %s"
msgstr "I: 从 v1.0 升级到 v1.2: %s"

#: upgrade_backups.py:91
#, python-format
msgid "I: Upgrading to v1.3: %s"
msgstr ""

#: upgrade_backups.py:98
#, python-format
msgid "I: Upgrading to v1.4: %s"
msgstr ""

#: upgrade_backups.py:134 upgrade_backups.py:145
#, python-format
msgid "W: Damaged backup metainfo - disabling %s"
msgstr ""

#: upgrade_backups.py:331
msgid ""
"\n"
"Simple Backup suit command line backup format upgrade\n"
"Usage: upgrade-backup backup-target-url\n"
"Note: backup-target-url must not include the snapshot subdirectory name, for "
"example:\n"
"\n"
"   /var/backup/\n"
"\n"
"Use simple-restore-gnome for more ease of use.\n"
msgstr ""

#: simple-backup-config.glade:9
msgid "Backup Properties"
msgstr "备份属性"

#: simple-backup-config.glade:53
msgid ""
"Do backup now, with configuration above. Don't forget to save any "
"modification before click this button."
msgstr "立即使用上面的设置执行备份。点击此按钮之前，不要忘了保存设置。"

#: simple-backup-config.glade:99
msgid "_Backup Now!"
msgstr "立即备份(_B)!"

#: simple-backup-config.glade:130
msgid "Saves any modification made in the backup configuration above."
msgstr "保存备份设置中做得修改。"

#: simple-backup-config.glade:189
msgid "Use recommended backup settings"
msgstr "使用推荐的备份设置"

#: simple-backup-config.glade:240
msgid ""
"<small>Do standard backups.\n"
"Defaults: daily incremental and weekly full backup to /var/backup of all "
"user files, /etc, /usr/local and /var. \n"
"Multimedia files, temporary files and files larger than 100 Mb are "
"excluded.</small>"
msgstr ""
"<small>进行标准备份.\n"
"默认: 每天增量备份，每周完全备份 “用户文件, /etc, /usr/local 和 /var”，保存到/var/backup \n"
"多媒体文件, 临时文件和大小超过100Mb的文件不备份。</small>"

#: simple-backup-config.glade:275
msgid "Use custom backup settings"
msgstr "使用自定义的备份设置"

#: simple-backup-config.glade:327
msgid ""
"<small>Do backups according to the settings defined on the next pages of "
"this dialog.</small>"
msgstr "<small>使用此对话框下一页的设置进行备份。</small>"

#: simple-backup-config.glade:360
msgid "Manual backups only"
msgstr "仅进行手动备份"

#: simple-backup-config.glade:412
msgid ""
"<small>Do not backup your data automatically. Note: this does not prevent "
"doing manual backups.</small>"
msgstr "<small>不自动备份您的数据。注意: 这并不组织手动备份</small>"

#: simple-backup-config.glade:450
msgid "General"
msgstr "普通"

#: simple-backup-config.glade:562 simple-backup-config.glade:817
msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

#: simple-backup-config.glade:637 simple-backup-config.glade:892
msgid "Add Directory"
msgstr "添加目录"

#: simple-backup-config.glade:695
msgid "Include"
msgstr "包括"

#: simple-backup-config.glade:950
msgid "Paths"
msgstr "路径"

#: simple-backup-config.glade:1056
msgid "File types"
msgstr "文件类型"

#: simple-backup-config.glade:1162
msgid "Regex"
msgstr "正则表达式"

#: simple-backup-config.glade:1202
msgid "Do not backup files bigger than "
msgstr "不备份文件，如果大小超过 "

#: simple-backup-config.glade:1241
msgid "Mb"
msgstr "Mb"

#: simple-backup-config.glade:1303
msgid "Max size"
msgstr "最大大小"

#: simple-backup-config.glade:1332
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: simple-backup-config.glade:1362
msgid "Use default backup directory (/var/backup)"
msgstr "使用默认备份目录 (/var/backup)"

#: simple-backup-config.glade:1382
msgid "Use custom local backup directory"
msgstr "使用自定义备份目录"

#: simple-backup-config.glade:1425
msgid "Select the destination folder"
msgstr "选择目标文件夹"

#: simple-backup-config.glade:1451
msgid "Use a remote directory (SSH or FTP)"
msgstr "使用远程目录 (SSH or FTP)"

#: simple-backup-config.glade:1477
msgid ""
"Please test writability of the target directory by pressing \"Test\" button "
"on the right."
msgstr "请按下 “测试”按钮测试目标目录的可写性。"

#: simple-backup-config.glade:1507
msgid "ssh://username:password@example.com/remote/dir/"
msgstr "ssh://username:password@example.com/remote/dir/"

#: simple-backup-config.glade:1567
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: simple-backup-config.glade:1636
msgid ""
"<i>The selected destination is not writtable with current permissions.\n"
"The backups can not be written there.</i>"
msgstr ""
"<i>目前的权限无法写入选择的目录。\n"
"备份无法写入.</i>"

#: simple-backup-config.glade:1680
msgid "Destination"
msgstr "目标"

#: simple-backup-config.glade:1719
msgid "Do backups "
msgstr "开始备份 "

#: simple-backup-config.glade:1745
msgid ""
"never\n"
"hourly\n"
"daily\n"
"weekly\n"
"monthly\n"
"custom"
msgstr ""
"从不\n"
"每小时\n"
"每天\n"
"每周\n"
"每月\n"
"自定义"

#: simple-backup-config.glade:1767
msgid "simply"
msgstr ""

#: simple-backup-config.glade:1788
msgid "precisely"
msgstr ""

#: simple-backup-config.glade:1808
msgid "at:"
msgstr "于:"

#: simple-backup-config.glade:1849
#, fuzzy
msgid "Day of month:"
msgstr "日期:"

#: simple-backup-config.glade:1877
msgid "Day of week:"
msgstr "星期:"

#: simple-backup-config.glade:1905
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: simple-backup-config.glade:1933
msgid "Minute"
msgstr "分"

#: simple-backup-config.glade:2085
msgid "Custom cron time definition: "
msgstr "自定义 cron 时间定义: "

#: simple-backup-config.glade:2148
msgid "Do a full backup at least once every"
msgstr "进行备份，至少每"

#: simple-backup-config.glade:2193 simple-backup-config.glade:2410
msgid "days"
msgstr "天"

#: simple-backup-config.glade:2248
msgid ""
"<small>You can configure how often to start a backup run and when to do it.\n"
"Unless a set number of days has passed since the last full backup, "
"incremental backups will be done.\n"
"See \"man 5 crontab\" for cron time definition format.</small>"
msgstr ""
"<small>你可以配置备份频率和时间。\n"
"默认采用增量备份，除非超过设定的时间。\n"
"查看 \"man 5 crontab\" 以获得 cron 的时间格式.</small>"

#: simple-backup-config.glade:2288
msgid "Time"
msgstr ""

#: simple-backup-config.glade:2318
msgid "Enable purging of old and incomplete backups"
msgstr "清除旧的和不完整的备份"

#: simple-backup-config.glade:2370
msgid "Simple cutoff: Erase all backups older than "
msgstr "简单截断:删除备份，如果晚于 "

#: simple-backup-config.glade:2475
msgid "Logarithmic (Recommended)"
msgstr "逻辑算术 (推荐)"

#: simple-backup-config.glade:2496
msgid ""
"<small>Keep progressivelly less backups into the past:\n"
"Keep all backups from yesterday.\n"
"Keep one backup per day from last week.\n"
"Keep one backup per week from last month.\n"
"Keep one backup per month from last year.\n"
"Keep one backup per year further into past.\n"
"Erase all other backups.</small>\n"
msgstr ""

#: simple-backup-config.glade:2558
msgid ""
"<small>Note: Additionally all incomplete and irrecoverable backups will be "
"erased as long as there is a complete backup snapshot made later on.</small>"
msgstr "<small>注意:如果存在新的备份快照，将会删除额外的不完全和不可恢复的备份</small>"

#: simple-backup-config.glade:2596
msgid "Purging"
msgstr "清除"

#: simple-backup-config.glade:2611
msgid "Cleaning old backups"
msgstr "清除陈旧的备份"

#: simple-backup-config.glade:2630
msgid "Exclude file type"
msgstr "排除的文件类型"

#: simple-backup-config.glade:2701
msgid "Standard file types:"
msgstr "标准文件类型"

#: simple-backup-config.glade:2747
msgid "Custom defined file type with "
msgstr "自定义文件类型 "

#: simple-backup-config.glade:2787
msgid "file extension"
msgstr "文件后缀"

#: simple-backup-config.glade:2827
msgid "Exclude by regex"
msgstr "通过正则表达式排除"

#: simple-backup-config.glade:2899
msgid ""
"Enter a regular expression.\n"
"Files and directories matching this expression will be excluded from backup."
msgstr ""
"输入正则表达式。\n"
"符合此表达式的文件和目录不会被备份。"

#: simple-restore.glade:8
msgid "Restore files/directories"
msgstr "恢复文件/目录"

#: simple-restore.glade:42
msgid "<b>Restore Source Folder</b>"
msgstr "<b>恢复原始文件夹</b>"

#: simple-restore.glade:113
msgid "Use default:"
msgstr "使用默认:"

#: simple-restore.glade:136
msgid "Use custom:"
msgstr "使用自定义:"

#: simple-restore.glade:194
msgid ""
"Type in this box text like that:\n"
"\n"
"/home/user/folder - To use a local folder\n"
"ssh://user:password@machine:/remote/folder - To use a ssh location\n"
"ssh://user:password@machine:/remote/folder - To use a ftp location"
msgstr ""
"向下面这样输入:\n"
"\n"
"/home/user/folder - 备份到本地目录\n"
"ssh://user:password@machine:/remote/folder - 备份到 ssh \n"
"ssh://user:password@machine:/remote/folder - 备份到 ftp"

#: simple-restore.glade:273
msgid "Available backups:"
msgstr "可用的备份:"

#: simple-restore.glade:360
msgid "<b>Files and Folders to restore</b>"
msgstr "<b>要恢复的文件和文件夹</b>"

#: simple-restore.glade:544
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: simple-restore.glade:620
msgid "Restore As..."
msgstr "恢复为..."